是日午餐 餓撚請入。。。

三點幾先有得食，餓到萎縮了

必勝客喎
咁4點場波買客先

咁都得

包唔包嘢飲

好多年冇食過

頹到..

Ok喎

BBQ?

包架

兩個餐夾埋92

搵日去食啦

好餓呀諗唔到食咩

味道ok的

做咩

唔知咩拼盤

半自爆wor..個匙

見到啦

好想食pizza hut